孟晚舟 勿亂跑

馬路如虎口～

屌你

交通叔叔講粗口...

侵侵規則要遵守

我唔爭氣咁笑咗...

兄台，我同你真係心有靈犀
不過我早你幾日開post

馬路如雞竇

屌連～都一樣
交個朋友

兄台，我早多你一兩日已經係post度回過